我好掛住你

點解你一啲都唔緊張我

咪叫春喇

叫下都唔得

自己射完咪走啦，洗鬼諗你咩
你個名